[913]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(184)傻啦今日日本成員最後握手會呀喊死人

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

靜曬

新post留名

爭啲中1001，嚇死

20181021 我愛娜B

我愛油B

lm

大家唔需要驚
我唔係油飯

油b害怕又期待之第1頁留名

期待1001
又要幾多人爭住po 油B

裴巴又怕又期待

앨 앰

今日可以MON實個TWITTER

其實今日我最想唱呢首歌：

黎~明~請你~不~要~來

睇黎應該無人知有呢首歌

柔b幽魂

關青蛙咩事

Hi啊叔

po 認真野都咁多人負皮我

唔洗加密啦

仆街仲唔俾我引你呢個30代出黎

Me係愛柔b嘅香港10代

太長唔係個個想睇先加密
唉 難得po認真野 收咁多負皮
睇黎都係po 油B

以為講Minjoo 冇咩事我出番去

不如你po條link我想睇落去

你上一個post㩒開一粒字都無

人地老母成日唱又話你知咩

佢未翻譯哂

屌我好覺得聽日我會成日都無乜心機
聽日仲要同人食飯要強顏歡笑

我又諗起oh yeah................................

當你記返起柔B拎第三果刻
係幾咁混亂幾咁令人失望幾咁無助

你就會知道
聽日原來沒有什麼大不了

點解冇嚟一日多咗咁多人搶我柔b?

同埋你諗下
過埋今日
佢就生日啦

係幾咁混亂幾咁令人失望幾咁無助
真係講得好中

咁我係中秋節嗰日大獲D ge

生日可以同柔b交合

個日都係

靜靜地

黎明

唔好屌穿柔b個鼻就得

想同油蛙戀愛

飲水 都可以好靚女

來了來了

背叛油b可恥

令你有呢種感覺嘅人係mnet

我都想

我要入油

可以俾你屌佢canada

咁大方呀

又香又滑仲有dd毛毛

好嫩嘅柔柔canada

大家今晚都痴左線

黎明請你不要來
就讓夢幻今晚永遠存在
不許紅日 教人分開

關咩事 認認名
Misa 斬巴
佢地上左水者

lee排真係忙，個個星期midterm
得閒先可以上嚟奶柔理canada

葉倩文都出埋

LM

第一行完美

點解韓國女團成員canada可以咁正

好想奶lisa canada

有冇po過？睇個時笑死我

其實定係第二個宿舍大啲 人又多啲 所以睇落咁亂

櫻花無衫著 笑咗

應該無分別

改做 為何油膩盲目的鳩叫大嗌 會唔會啱音啲

點解呢個post冇上回總結

個格局睇落一樣喎 上下層嘅分別只係

裴巴瞓左
應該聽朝有
其實後半POST無重點

我以為係12個一齊住

本身想用高音大嗌，但我覺得佢啲高音鳩得太離譜，先合併做鳩音
Btw用盲目的都得

開半癲左

一直唔係
但膠真成段片清純失左縱
未肯定清純係唔係同一宿舍

日本妹 彩燕 油b 元英 一間

實在太難為柔理啦

啲衫撈埋一齊洗嘅話
奈子嘅身上就會有油b嘅味道

之前權f講過清純瞓覺前會撒嬌 咁基本上肯定清純同膠真同一個宿舍

我送咗一堆去油漬嘅洗衣液過去宿舍俾佢用

咁我咪會上錯床

點洗 晚晚同一間房
日日洗都洗唔甩

柔b呢啲宇宙主唱應該有非一般待遇，同日本妹住太屈就佢

你聞canada咪知囉

點解你哋將啲歌詞 越改越唔啱音

一樣咁臭
2個都青春期發育緊

Idol學校改返做idol school會唔會好啲
Btw vlive嗰度

我跟音改
寂莫芳心的愛->10代深深的愛
禮拜六 －> 廿二號
走得開 －> 睇到佢

大家係私心寫低罪狀多過係想填好首詞
我喜歡

最後個安俊英
唔啱音得幾離譜

唔係你
係連登仔 同 柔b滿滿 vlive個句都

都係變罪狀實際d

被騙了兩次 改造 假喊了多次都
我極度懷疑你哋係咪有d係新移民

Idol學校係因為
偶像學校唔啱
Idol school要將school拉長
其實idol學校都唔多順不過比較啱數
其他唔啱音嘅位就自己郁手改啦，我瞓先

改做 扮喊了數遍啦

不惜一切

個到真係改得唔係好掂

疑似膠真 Spoil 左新歌

最後應該要搵啲 中文好d嘅將首歌大執

多謝放料

利申:乞食理科人

由假喊嗰度開始出出地事

有門鐘聲

改返原版先

Mv一開頭

頂瞓唔著 明明聽朝要早d起身
又有膠真爆料 又想諗歌詞

唔知邊個做男主角 有男人聲

真係屌佢老母 半夜search唉鬆都咁多油b

勇士 最少等到廿四號我先會敢Search

愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由衝idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放談膽睇到佢 ?
連登又怕又期待 多得blur組的愛
柔b這東西 忽東忽西 她突然又 很可愛
要對付日本妹到底 要幾多愛?

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
沒有睡掛住俊英 點解得季軍 得嗰4寸半 又要怎麼去愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指點佢點唱
為何油膩過度的鳩音大嗌 承諾過我會戒 到後來 說句(OH YEAH!)沒有得改?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這東西 忽東忽西 她突然又 很可愛
要對付連燈仔到底 要幾多愛?

若發夢 背叛國人 有沒有暗示?
是否可揀他 只因他降key?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連食晏去哪裡都不出主意?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
還穿起新裝 安守家中 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽睇得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油油這東西 忽東忽西 misa覺得 很可愛
要對付安俊英到底 要幾多愛?

好想改到啱音為止

已經盡量諗緊 但驚quote多次好似洗版咁
但係啲靈感又係逐啲逐啲咁呢黎

又諗到--->日本妹可改做Japanese

若發夢 背叛國人 有沒有暗示? => 又笑又喊 叛國人 有沒有暗病

NEW PO LM

要對付連登仔嗰句 做：
要對住佢到下世紀 我黐得線

咪黐Lun線 好似仲啱音

門鐘聲令我覺得首歌會有D似very x3

好期待

把聲好熟口面
有d似W1/Nuest 既人 但又up唔出係邊個

lm
今日應該好sad

沒有睡果行-＞
由A跌到落去F 最終竟得季軍
見隊友冇票 又要怎麼去笑

愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放談膽睇到佢 ?
連登又怕又期待 默默燈她不中
柔b這東西 忽東忽西 她突然又 很可愛
要對付日本妹到底 要幾多愛?

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
沒有睡掛住俊英 點解得季軍 明明實力無 但是心中很愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指指點點佢點唱
為何油膩盲目的鳩音大嗌 承諾過我會唱F# 到後來 說句(OH YEAH!)卻唱不到?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這仆街 鬆開膠真 點解覺得 很可愛
要對付連燈仔到底 要幾多愛?

若發夢 背叛國人 有沒有暗示?
是否可揀他 只因他降key?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連食晏去哪裡都不出主意?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
還穿起新裝 安守家中 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽睇得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油油這東西 忽東忽西 misa覺得 很可愛
要對付安俊英到底 要幾多愛?

愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由衝idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放膽睇到佢 ?
連登又怕又期待 多得blur組的愛
柔b這東西 忽東忽西 她突然又 很可愛
要對付Japanese到底 要幾多愛?

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
沒有睡掛住俊英 點解得季軍 得嗰4寸半 又要怎麼去愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指點佢點唱
為何油膩過度的鳩音大嗌 承諾過我會戒 到後來 說句(OH YEAH!)沒有得改?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這仆街 鬆開膠真 點解覺得 很可愛
要對住佢到下世紀 咪黐Lun線

又笑又喊 叛國人 有沒有暗病?
是否可揀他 只因他降key?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連食晏去哪裡都不出主意?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
成班抽小卡 中曬某媒 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽睇得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油油這東西 忽東忽西 misa覺得 很可愛
要對付安俊英到底 要幾多愛?

咦我都係quote上面嗰個版本嚟改算

為免成個po得歌詞
搵啲圖隔吓先

愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放談膽睇到佢 ?
連登又怕又期待 默默燈她不中
柔b這Hi Hi 忽東忽西 她突然又 很可愛
要對付日本妹到底 佢好可怕

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
由A跌到落去F 竟可得季軍 明明實力無 但是心中很愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指指點點佢點唱
為何油膩盲目的鳩音大嗌 承諾過我會唱F# 到後來 說句(OH YEAH!)卻唱不到?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這仆街 鬆開膠真 點解覺得 很可愛
要對付連燈仔到底 要幾多愛?

若發夢 背叛國人 有沒有暗示?
是否可揀他 只因他降key?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連食晏去哪裡都不出主意?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
成班抽小卡 中曬某媒 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽睇得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油油這東西 忽東忽西 misa覺得 很可愛
要對付安俊英到底 要幾多愛?

全部都痴曬線

握手會後記開始嚟料
櫻花話一定會番去

呢度本來都係黐線佬集中地

推薦你做風紀

愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放談膽睇到佢 ?
連登又怕又期待 默默燈她不中
柔b這Hi Hi 忽東忽西 她突然又 很可愛
要對付日本妹到底 佢好可怕

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
由A跌到落去F 竟可得季軍 明明實力無 但是心中很愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指指點點佢點唱
為何油膩盲目的鳩音大嗌 承諾過我會唱F# 到後來 說句(OH YEAH!)卻唱不到?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這仆街 鬆開膠真 點解覺得 很可愛
要對付連燈仔到底 要幾多愛?

若發夢 背叛國人 有沒有暗示?
是否可揀他 只因他降key?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連奈子去哪裡都可搵到佢?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
成班抽小卡 中曬某媒 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽睇得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油油這東西 忽東忽西 misa覺得 很可愛
要對付安俊英到底 要幾多愛?

櫻今日有橫幅歡送

我淨係識叫人望我個名唔識摘名㗎

用個名都做到

Cheetah化

推到首歌有人唱

Misa巴唱就最好

佢唱?

佢應該可以用佢對加拿大同油b嘅愛唱好首歌

喂喂第一段好多好唔岩音

全都瘋了

仁美握手會repo
1.沒退學
2.發色不是自己選的
3.除了手機博，其他sns確實被限制了

姐係有mail?

話說idol school介唔介意我寫佢本身個韓文名入去
因為我發現塞韓文名係最啱音

咁神奇

1.團綜teaser staring 真真 唔沖涼我都中意

1)權F話見過膠真唔沖涼
奶粉口型話3日(((韓文唔識睇
權F又講練習左成10個鐘以上但係...

2)

3)
4)

2.21號錄29號播

3. nakome

4.尾尾in櫻鄉下

5.事先聲明：這不是真的
又係nice body梗

6.黃巴話自己比人揸緊,事實上揸緊佢嘅係油B

7.

8.如果有人同一生巴一樣返唔到轉頭

9.

10.禾竹181019簽售會preview

11.佳恩IG update
有密集恐懼症嘅唔好睇

12.今日大悲呪vlive

彩元

13.IG 原圖慎入

14.

15.尾尾ig

16.

17.彩元球場Nekkoya HD

18.

19.

20.Concept相 櫻好正禾英有若隱若現嘅canada

同場加映正常人開咗佢張圖嘅反應

21.柔B是愛10年代
寂寞芳心的愛
還穿起新裝安守家中
等候來電等她愛
禮拜六為何難放膽 走得開

何解又怕又期待
坐立不安的愛
柔b這東西忽東忽西
她突然又很可愛
要對付頑童們到底
要幾多愛
同場加映gfriend cookies

22.

唔退學
咁係咪停學

大陸仔

咩玩法？

原來入面冇野架

髮色不是自己選的

握手會repo 宮脇咲良相關
大概意思：因為公司不允許的原因所以以後在IZ*ONE期間 推特，755等SNS將會被限制使用
基本就是在回來前SNS都要停用了的意思

見有人用可愛形容佢我就打晒冷震
係咪我問題

改咗少少唔啱音位

由A跌到落F嗰句邊個改 又黎亂黎 我真係改唔返啱音

大陸仔:

大陸仔做到野

用Japanese好啲定forty eight好d

係唔係扣錯鈕

Youtube呢

我幫佢扣好左喇 有心

佢應該冇乜時間打機

有時間打都冇時間冇心機剪啦
剪片既時間仲攰同耐過打機

清純:

韓國待機時間咁長
主要係睇公司俾唔俾

愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由衝idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放膽睇到佢 ?
連登又恨又期待 默默燈她不中
柔b這Hi Hi 忽東忽西 她突然又 很可愛
要應付Japanese到底 佢好可怕

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
由A跌到落去F 竟可得季軍 明明實力無 叫我怎麼去愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指指點點佢點唱
為何油膩盲目的鳩叫大嗌 承諾過我會唱F# 到後來 說句(OH YEAH!)卻唱不到?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這仆街 鬆開膠真 點解覺得 很可愛
要對住佢到下世紀 要幾多愛?

若發夢 背叛國人 有沒有暗示?
是否可揀他 只因她痴線?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連奈子去哪裡都可搵到佢?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
成班抽小卡 中曬某婦 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽睇得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油b這怨婦 喪跳錯舞 撼到我英 屌撚你
要對住佢到下世紀 咪痴lun線?

愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由衝idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放膽睇到佢 ?
連登又怕又期待 默默燈她不中
柔b這Hi Hi 忽東忽西 她突然又 很可愛
要應付Japanese到底 要幾多愛

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
由A跌到落去F 竟可得季軍 榮獲mnet最愛 我卻不想去愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指指點點佢點唱
為何油膩盲目的鳩叫大嗌 承諾過我會唱F# 到後來 說句(OH YEAH!)卻唱不開?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這仆街 鬆開膠真 點解覺得 很可愛
要對住佢到下世紀 要幾多愛?

若發夢 背叛國人 有沒有暗示?
是否可揀他 只因她痴線?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連奈子去哪裡都可搵到佢?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
成班抽小卡 中曬某婦 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽睇得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油b這怨婦 喪跳錯舞 撼到我英 屌撚你
要對住佢到下世紀 咪痴lun線?

有情巴你改咗邊
我塞番去我嗰邊

你講乜

講緊篇改詞

我明明po咗㗎喎
不過其實po頭都有人po咗

咁所以mail用唔用得

其實原文櫻花好似無講清楚

仁美repo有講到
櫻唔知

冇理由肥妹得櫻唔得㗎喎

posted？

暴動

mail 有可能係灰色，但係個人twitter IG一定唔得

mail係唔係特登唔講清楚，等班傻仔繼續送錢比AKS

其實mail係唔當sns
因為係48G限定
不過佢地係去坐監冇電話用

一個月一封都係叫有

課金咪知有無

傻仔

有冇電話用都係睇公司嘅姐
有啲係有1位先有

電話一定有得用 只係冇得用公開嘅sns

gfriend唔係之前得pad冇電話咩
仲有omg
偶電工yooa唔係話冇手機咩

omg拎左一位之後有啦

我就比人答乜撚都睇唔到既

我講唉鬆

咁搞笑嘅

一個月有1封就叫有架啦
唔係咩

出道初期咁chur都無私人時間
之後可能好d既

係，但呢家你討論比唔比用，唔比用，30個月都冇啦

宇宙女團是沒有休息時間

可能出日專就有得用呢

錯
係唔需要休息

我
但我覺得除左A字差少少
其實都ok

你岩

佢地3個應該今年內都冇得返日本

MAMA Japan

我講緊拎一位之後有

買碟未

係喎 不過都係做野

mnet又係廣告時段放izone片

好快紅遍宇宙架喇

話哂都係連燈燈出黎嘅宇宙女團
前途無限好呀

櫻推大佬咁講
你班仆街唔撚洗旨意退訂

等日專

終於見到藝娜

叫佢地用日文介紹"你好"

娜B

點解你要咁對我

點解會多咗人同我爭娜B

施主 回頭是岸呀

娜B好man

聽唔明韓文唔知娜Bup乜

我愛娜B

一定有，12月12有Mama

塔諾巴又多咗人爭娜B

咩唔退，等佢去到日本先訂

replay

綜藝娜

咁你要調轉咁諗
佢地遲左發現娜B的好

所以我地比佢地幸福

個地下亂到,完全唔執野

佢同老豆r零用錢 但係通話到又不停強調唔係為左錢

女仔房亂過男仔房是常識

淨係同老豆打電話 冇同成員互動有d悶

起碼好過一打電話過去老豆就問佢係咪等錢洗

今日睇相藝娜精神過元英好多

HKD48

你哋首歌係咪已經完成改詞

未啦緊係
幫下手啦

不了
我中文水平

......

我啱啱唱連燈版嘅時候
我個妹鬧我話我好嘈

黃巴真身follow

油B最愛食油菜嘅出處係？

愛柔b飯上
作詞： 作曲：James Ting

柔b是愛10年代 10代深深的愛
由衝idol school 去到PD 幾萬人都 等她愛
廿二號為何難放膽睇到佢 ?
連登又恨又期待 默默燈她不中
柔b這Hi Hi 忽東忽西 她突然又 很可愛
要應付Japanese到底 佢好可怕

十歲就去扮有情 有沒有病 慰安婦徽章 等不等於愛
由最勁跌落最差 竟可得季軍 榮獲mnet最愛 我卻不想去愛
為何柔理情願給key降下去 仲要高恩指指點點佢點唱
為何油膩盲目的鳩叫大嗌 承諾過我會唱F# 到後來 說句(OH YEAH!)卻唱不到?

柔b又愛食油菜 寂寞芳心的愛
容整多幾劑 喊到變笑 低幾個key 好可愛
禮拜六為何難放膽走得開?
連燈又怕又期待 硬食team相的愛
柔b這仆街 鬆開膠真 點解覺得 很可愛
要對住佢到下世紀 要幾多愛?

若發夢 背叛國人 有沒有暗示?
是否可揀他 只因她痴線?
沒有跳掛住降級 甚麼都可搶fo
扮喊了數次 又算否羞恥?
為何油油凡事都痴哂住鏡 連奈子去哪裡都可搵到佢?
為何連燈個個都粗魯大意 連換了四五百個鼻型 至發覺我換了醫師?

油b是愛萬年代 寂寞芳心的愛
成班抽小卡 中曬某婦 等候斬巴 等他愛
廿二號為何難放膽blur得開 ?
連燈又怕又期待 坐立不安的愛
油b這怨婦 喪跳錯舞 撼到我英 屌撚你
要對住佢到下世紀 咪痴lun線?

應該係指原巴改

想 埋佢食剩嘅蘋果

去邊度出道專好?

訂

Gmarket
同朋友夾4 5隻實平過出信和

SF

快D搵人唱
好期待

打比老豆
牛:老豆?做緊咩
老豆:睇緊PD重播
牛:哦,平時睇電視有冇見到我出現?
老豆:你未紅到呢個程度囉
牛:而家咪同MB一齊住既
我而家執緊行李,要帶D咩好呢?
有咩係我唔帶唔得既呢?
老豆:ER...你而家姐係想要零用錢咁話啦WO
牛:唔係唔係,我唔係咁意思
點解你成日咁諗我((呢句我唔肯定
老豆:嗯,係係,我個女又靚又善良((
牛:你聽我講,而家我地會去好多唔同地方活動,會成日去日本既~
老豆:嗯...
牛:老豆既禮物要買啦((老豆聽到呢到笑左
老母既都要買啦...老豆你冇去過日本丫麻?
老豆:咁你想要幾錢呀?
牛:丫~唔係咁意思,老豆你成日都咁架,我唔係D咁既人~~~((唔係咪姐係係囉
老豆:係啦知道啦知道啦
牛:老豆...麻煩你啦/PLEASE~
老豆:下?
牛:((呢句我唔明,跟住))你明我唔係因為錢先打比你既
老豆:係係係,明既
牛:你知你個女我唔係咁既
老豆:係啦,我梗係知啦
牛:如果你真係咁諗我會好傷心囉~~~~
老豆:聽日~BI~~~~~~~~~~~~~~~~((牛聽完低頭笑
老豆:我而家好攰要訓啦((牛大笑~哈哈哈
_______________________________________
突然FEEL到翻譯係幾咁難,就算明講咩都唔知點打先好
利伸返我冇正式學過韓文,但D對話應該係咁上下

負皮嘅人一定係唯韓嘅

唔識韓文到譯到..

真係要句句都咁譯要慢慢睇條片
每講一句都停一次
好多字其實睇得多綜藝同韓劇都會明
其實我未試過咁做
而家試下食生肉先發覺原來好多都明但真係要好慢咁睇

已經好勁
我只係GET到少少

AKB48「Teacher Teacher」劇場盤發行紀念 大握手會 @ 幕張博覽館
み（推主）「上傳至SNS是不是真的很困難嗎？」
仁美「郵件服務倒是可以的...小聲」
推特、755在2年6個月活動會暫停更新了...不是吧？
運營 不會原諒的😡
※推文內容翻譯自原文

一個月一封

唉，仲有佢地之後永遠唔能夠再用G+
佢地係成世冇得再同 g

唉，仲有佢地之後永遠唔能夠再用G+

好正

我每次見到有would u嘅通知我第一個反應都係元英有新相

唔係啊好似係惠里巴改

Would you?

有聲

你地講親would you我就諗起...

我蛙真係好正

真係到完左PD先覺Rollin' Rollin係神曲

官推cp

我係

條安全褲都露晒出嚟

屌唔好提嗰個啦好嗎
諗起都想嘔
cls依啲嘢自己諗咪算
仲要開post公投係做乜鳩

我已經屌到攰
rr嗰陣我對佢都冇咩興趣甚至仲有啲
但係見到條褲真係眼都突埋
cls

係囉 講真 人地都未夠歲 仲細個 講d咁痴線既野比當時人知道實好驚嚇

一見到佢攤開隻手
我就以為要would you

sts嗰陣成班hamsup佬已經好驚嚇
rolling rolling講埋出嚟仲要公投成件事真係好嘔心

定係韓飯嚟架

我覺得似mb

留名先

你好似係第二次用依張圖？

佢對勾魂眼真係

咁都可以其他post驚喜相認
仲要係問pd

咁都比你搵到

一望個名咁熟面口嘅
係喎琴晚cap過佢圖

選對個班契弟黎

奈子0切咩
Both Sakura's and Nako's lane is wide enough for the line to fold on itself 7 times inside. I've never seen anything like it (though Nako's just looks empty as a result). The staff prepared well for today, it seems #宮脇咲良 #矢吹奈子

肥hi同清純冇上過個位數

禾櫻不c天理不容

班盲撚韓仔唔識貨

我琴日去注册嘅時候
見到好多10代
佢哋個個都唔鎖

元英不敵

排過囉

屌
仆街啦咁啲節目仲唔比佢上曬

唔想落入summary

有冇人同我一樣一去到cool呢就會下意識即刻cut歌
到依家我都仲未完整咁聽過to reach you

睇直播被迫聽哂

10代大法好，多多g持油b

直播一到表演我就會卡到睇唔到
一去到廢話環節就順到

依家咩心情都冇曬

照開喇，但內容

不嬲奈子要賣晒要係靠個幾條友一人一部買百幾二百張架啦
排完頭15分鐘就唔洗排架啦

16.

仆街 即刻開cafe留言

全韓文開account真係好鬼煩

btw可唔可以用廣東話9吹

其實你睇view數就知__俾吹大左啦

走油

cm數本身又唔多
差距更加係少

Me: No way man, I'm not buying anymore NO WAY MAN
Staff: What if we say we'll guarantee that you get either a Sakura, Nako or Hiichan photo with each CD if you buy them today?
Me: Ok put me down for 3

Smart, milking the fans while Sakura/Nako is still here #宮脇咲良 #矢吹奈子

屌

Cafe 又唔使錢
申請複雜 返工既人邊有時間

其實佢都仲係第六

我屌

哇屌

屌咁嘅話我都買

我啱啱入去望
見到冇鎖嘅都係10代

咁唔用呢張都得既

有幾複雜又有幾晒時間呀
見唔見showcon7成幾係20代以上
你地成日講10代好鍾意__
搞清楚 係佢fan base多10代ja

屌即刻狂掃啦

根本fancafe除咗韓國人邊有人用
仲要全韓文 唔識韓文嘅唔使玩啦
又GGG但又only韓文
自相矛盾又封閉

屌甚麼

唔複雜
copy and paste

死忠會研究去開ac囉
奈子單推巴唔識韓文都開通左ac了

完全唔識韓文真係唔想去理 如果唔係有自己個推係入面既話

如果唔係d飯站唔肯post出黎都廢事開

我都唔識
但係重申個陣撞正中秋

之前為咗aoa我都跟教程開過
結果開完發現入面堆字唔同 完全唔識用
開完等於無開 密碼又開得複雜 我宜家都唔記得自己密碼

Agger

51張

都抵過Fan Sign N隻碟先有個濕鳩簽名

f9嗰個直接要手機
點開姐

日本握手抵玩d

但係韓團同akb團個d 出呢d活動既頻率差好多? 物以罕為貴

唔係個個韓團
係PD團特別多

Sor 自膠 係特別少

新po黎明

咁本身今日係投票單既

黎明都收負皮

其實主要有得上網抽左先,
韓國要當地鋪頭買

追韓團不嬲都係玩命式咁追
除左fs 仲有預錄 生放 影上班 之類

CB嗰個月fans同idol 一樣咁辛苦

所以我呢D老人家,都係追番日團算

屌佢老母升level答問題真係好撚麻煩

如果我用kaokaotalk log in 咁我嘅daum ID本身已經有其他藝人嘅名 會唔會ban?
我係cafe嘅暱稱用返自己本名

人老左真係唔好咁chur
頂唔順

Answer copy and paste

第4題要點樣send圖呀

仲未計凌晨去排預錄 夏天還好 冬天負十幾度係條街到等

po咗頭3題先然後再reply自己
btw記得上鎖

咁係咪每次reply自己一次就send一張圖 reply自己5次？

我係痴埋做一張
本身唔記得係要reply自己先po圖
一睇返即刻replay自己

柔

我相信正常人祼機都會咁

ithebigc（ケリー）
‏
@ithebigc

Me: Will you be able to continue Saku no Ki even after you go to Korea?
Sakura: I think so, yes!

係
記得上鎖

CLS

咁痴得唔得 admin有無老花

右佢老母翼
全世界都係右翼啦屌韓國老母

唉 cafe剛出果陣我都有申請，但去到問答，連ID都唔知點答就放低咗件事，而家連login pw都忘記埋

我係咁

泡狗=大陸玻璃心
They are the fucking same species living things in Earth

how about Twice

可能佢哋覺得真係過韓國做trainee嘅人唔係日本人
btw我記得twice嘅日本妹喺日本自己開vlive但係有講日文比人屌到

51張
唔通我一部30張握足6部又出黎講咩

topic:全世界都係右翼啦好唔好啊死泡狗

咁撚嬲豬一早就唔好搵aks合作啦

三大最嚴重
佢地係驚俾人投訴>>>>>高話題 高收視

係咁講嘅話當初produce48播嗰陣唔出嚟示威話akb係右翼團體？
搞撚掂晒先話右翼？龍門你搬撚晒啦屌你老母？家吓好稀罕你班仆街嘅韓圜？日本妹攬住你哋對腳求你哋俾佢哋係韓國出道？我相信日本妹唔介意你哋搵藉口踢佢哋返日本wo 係就快撚啲踢啦

咁嘅話其實我覺應該禁止日本人出現喺韓國電視台
最好世界只能吹奏大韓民國

播出果陣已經有人屌緊
係Mnet 無理到

其實由開播前已經講緊
不過只係keyboard fighter咁解

佢地一直都吹奏緊
尤其依家BTS 紅成咁
佢地自信心澎脹到一個點

一早就屌話右翼團體
不過得把口講
淨係喺網上批鬥
cap我哋唔打交con嘅表演出嚟話係右翼
櫻話睇村上春樹嗰啲又唔撚睇自動過濾
村上春樹唔撚係右翼架

根本反班人無變過
係Mnet 唔驚 收投訴
但三大電視台 驚 收投訴

淨係識玩鍵盤有柒用咩 佢哋係咁團結一致抵抗日本妹就呼籲大家一齊上街遊行要求停播啦

反既果班一直都係少數 佢地夠人就一早上街反喇

最衰無人翻譯呢度啲comments去韓網 如果唔係可以玩隔空罵戰

之前已經睇過人話韓國人成個民族都好自卑
所以今次先至會咁係唔係都老屈人
希望可以咁樣得到其他人認同

做左兩千年附屬國 (中國-> 日本)
以前連自己文字都無
唔自卑都難

連登仔VS韓國糞青廢中廢老

佢哋點睇都同大中華嘅嗰啲exac7ly一樣

韓國人去日本妹showroom堅持打韓文 好撚霸道哦

利申唔識打日文我打英文

真係好想知如果啲泡狗見到依到啲留言會點

所以我追韓星追兩團已經睇清晒泡菜撚本質同蝗一樣 已經唔想再追任何韓國嘢 係啲妹妹仔仲成日覺得oppa好美好姐

too old
利申我屌咗好耐

應該會激到咬爛鍵盤 然後用韓文吠

oppa人前好温柔
人後打到你子宮出血

常性都係人地ig岀現

真係喺人哋ig揾佢仲易過等佢出相

啲妹妹不知幾恨俾oppa打

懷疑一開始就係想捧佢

習慣就好了

我地會被歸類嬴國人

捧親生囡既收益>>>>>>>>>捧其他人

打得越甘越好
追星追到痴撚咗線就係依啲人
唔死都遺禍人間

你錯了
係連登會成為右翼團體

香港人都係右翼思密達

點解我覺得隻狗咁似彩元teaser入面啲狗

啲飯拍影到好怪

不過捧到咁都唔難理解三大點解罷玩
三大電視台點解排斥 PD團

大家依家唔好去twitter search嘢

其實係咪泡架妹都係切割contract

有一個唔係

From
元英色
RGB: 217 89 140
HEX: #D9598C
禾櫻色
RGB: 241 210 231
HEX: #F1D2E7
娜B色
RGB: 252 246 149
HEX: #FCF695
真真色
RGB: 86 122 206
HEX: #567ACE
Nako色
RGB: 183 211 233
HEX: #B7D3E9
權F色
RGB: 187 176 220
HEX: #BBB0DC
清鈍色
RGB: 219 112 108
HEX: #DB706C
肥妹色
RGB: 240 195 170
HEX: #F0C3AA
彩元色
RGB: 206 229 213
HEX: #CEE5D5
敏周色
RGB: 254 255 254
HEX: #FEFFFE
彩燕色
RGB: 167 224 225
HEX: #A7E0E1

Who?

好靚

燈色呢?

你可以自己入link睇

屌原來條comment係奶粉飯係度打飛機

宮脇咲良 7部 握手会レポ その1

私:韓国に行ってる間、まるちゃんどうしてるの？
咲:実家！！
私:鹿児島？
咲:違うよ、福岡に居るよ

私:2日前に日本に戻ってきていたんだね
咲:そう！、何で知ってるの？
私:奈子がモバメ載せてたから
咲:そうなんだ

肥丸

到底會唔會出到可以轉色既應援燈呢
可以自行切換燈色個種

呢條仆街係韓國成員飯 講到尾都係唔抵得日本妹出道 覺得日本妹如果上到節目都係因為韓國妹帶歇先上到 所以日本成員要應該要感激韓國成員皇恩浩蕩

娜B元英拍完出嚟

為節省能源，熄橙2年半

俾你睇下佢最後為奶粉同油抱不平嘅圖

答案:
第三名又贏
出頭就奶粉出
威就第三名攞哂

其他三大電視台防既一直都唔係日本妹
而係PD團先真 (尤其係親生果位) (因為Mnet 同 三大電視台有直接利益衝突)

終於有啲正常啲嘅

所以睇下今次出道有冇音銀 音中 人歌上就知

奶油點算
佢哋就算照顧根本同韓妹唔熟嘅三個日本八婆都唔會有鏡頭
就算有都會俾akb飯屌

神之邏輯

我嚴重懷疑佢係嗰啲糞青
極度仇視日本妹

main point係扮到好中立咁 班大陸奶粉飯仲覺得佢好啱咁圍爐

咩唔Search,櫻奈就快影大合照

佢哋究竟幾歲
一啲批評性思考都冇

咁我打依句嘅時候全個twi都係

可以加佢入template
傳統CLS fans

仆街，元英咪又係台妹

唔知點解每次睇都覺得權F比人binc

驚敏感就應該日本妹就唔會上9吹節目

我燈下雪櫃啦

係喎一開始佢係咪因為個名比人批鬥?

櫻嗰幅同奶粉依家差唔多年紀

影到韓國護照
冇位入啦
同埋本身係講緊標籤akb=右翼既問題

權F 嗰幅比依家半隊人都大

日本妹為咗唔好俾人批鬥要集體改名

櫻花要改名做木槿花
奈子就求其揀個韓國常見名 咩智英嗰啲
本田仁美就易改啦 直接改現代仁美

燈神七預備組[/b]
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹入雪櫃冇得上鳩吹節目
食咗藥未啫:燒酒

直接改恐懼教室嗰兩個

下年會唔會真假子瑜一齊上榜

我意思係你好冰箱嗰個節目

HT 點睇

就咁睇點估到係嗰個

彩元個額頭

細細個已經有髪線危機

佢額高者
世正咁
天生額頭寬

有冇人想加入lightgod48

娜B有冇字幕組

鍍我媽媽update

笑到仆街

有冇人可以講講d花名係邊個

係咪得我諗過點解佢哋着埋同款褲
係咪有代言
定係其實依個又係公廁

上到

你係真心定 點解會估唔到

真係唔識

我以為你係想佢哋上到

淫娃大波妹西女人係乜水

仲要得八個

SPAO

真唔知定假唔知

答你唔係 唔答你又唔係

我係咪燈到你去咗平行宇宙 點解我哋嘅channel咁大分別

多腎:多賢
咪那:mina
淫娃:應該係sana
大山婆:thomas隊長
男人婆:俞絲ID
大波妹:唔知點解係彩英
支瑜:子瑜
西女人:娜璉

整個ione排名？

momo呀

已經去咗點禾柔理

姐係點

大波好明顯係momo
佢係直接唔講彩英
明顯到

唔係喎大波妹好似係momo

好明顯專登

我竟然唔記得冇咗邊個

燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

應該冇錯了

咁你明點解連登d人講T就淨係得8個啦

柔理美若天仙
又豈是庸脂俗可比

唔明，講多dd

依家先發現原來元英個妝

佢哋唔識欣賞

覺得志效canada好撚正

同場加映

醉愛·柔理

我覺得最恐怖嘅係有正皮

點解我咁多

唔好逼我腐皮你

點解冇我？？？

明明我最鍾意柔理

想知可以去返你見到嘅個po問

不如開多個post叫曺柔理自續討論區

因為我琴晚先開cap
而且入面其實有一張係你

我呀屌你

原來有人屎忽痕

老尾！

縮開你隻臭手

點解唔

呢位巴手臂幾大隻
使唔使幫你係呢個post牽吓紅線

即刻入去正評左

唔忍心負皮

實係因為無柔理先咁多負皮

有娜B/柔B
既地方就要正評

柔理"!!

睇唔明

垃圾柔理搞到我靜音唔到佢
佢嗰tag靜係得Yuri兩隻字 如果我靜音佢我就睇到少女時代個yuri

Twitter係到問答緊
識韓文可以去玩下

但而家到 玩緊

打句to reach yuri

到清純啦

全日係度睇SR,HKT狂開

點樣可以喺sr射1000個心

比1000円

misaki咁快返到屋企

一次過射
唔想係咁撳

有無巴絲開代購

睇黎ione 冇得上認哥

知啦 俾你個團上左嘛

btw iu李準基個集破7痴撚線

ione可能打完歌之後上呢

下個cb

收費電視破7

仲有係綜藝

問答是咪玩完了

今晚既AKBShow Miyu 會做旁白

幅相連官網Twitter都晤得，係唔係痴架

7個正皮入面有幾多係依到啲痴線佬嚟

真係架

misa究竟數埋幾多 圖

咩post來

娛樂台

泡菜撚全部同我落地獄

#20 -曾迷倒連登KPOP風紀 咩事?

係咪以後佢哋要出樣只可以係畫嗰啲

更正 係聲畫都唔得

我唯一知道迷倒嘅係默默愛

字呢 用塊板寫 矢吹奈子

我法國 我響果個post會好易叉腳落坑 可能已經仆緊屌

唔係話Mail 同 電台都有可能

Misa 俾柔B用三秒攻陷了

返日本先有得玩

講緊showroom

Nako個站好似伏伏地

咁即係mail電台都係返日本先有?
屌咁如果mnet幾個月都唔放返嚟咪幾個月都唔洗mail

有冇諗過係偷用

當我慢慢睇到#101 負皮又多咗

Sakura+nako calender

有冇咁易入坑

其實佢先係最冇定力嘅嗰個

btw一生巴又睇啱邊個

(雖然我認到樣 但事實係個個人眼耳口鼻輪廓大細距離既分別得好少好少好少, 細力D屌)

個個差唔多樣 搞到我睇睇下覺得有D恐怖tim

好快手

補link

Miru都會自拍手震

black list啦

肥妹
兩年半加油

依個唔係mail??

仲有兩個鐘

打死唔上Twitter IG Vlive Reddit PTT

係?dc見到ja

我其實唔知

你唔講我到都唔記得
btw唔知今晚有咩新嘅IONE相/片呢

腮紅過左火

馬騮屎忽

眼花最後一張尾哥好似短髮 又係著豹紋 令我聯想起我個名

話說今晚11點有無預告
定係得曹婦生日post

海賊王

金剛棒

油膩本土第一咁就梗係以佢為先
今晚除咗佢唔可以po其他人

我為咗cafe follow返唉鬆個ig
屌我宜家成個timeline都彈晒曹柔理塊大面

咪quote

樓上

Unfollow 左先喇
過左先

我表示

安已不

今晚就等我捨己

summary no.39啱啱好係

黑髮控嘅噩耗

依家成68個負評

我自己天生認人樣好敏感 真係雙胞胎先分唔出
好似話minjoo 好似子瑜 對我黎講
我唔太理解點解會話似到咁誇張 只係有d神髓似

講起似樣 我想po呢張出黎

呢張真係一眼睇落去就覺得係白間 可能真係要搵兩張圖拍埋對比先分得出個分別 不過係純粹一張半張個角度拎得似
另外 以前d外人成日話咩
韓團個個複製人 個個一樣樣 akb分唔到邊個打邊個 果d純粹係都係路人冇留意 hea睇 咁點會一時三刻分到哂邊個打邊個？

oh shit
櫻已經禿
如果仲染

都無人識欣賞柔理
好心急等22號 官網出柔理圖

本田仁美「ショーコンくる？
私「う…
ひ「ショーコンっていうのは、人生で一度しかないんだよ？
こ「うん…
ひ「あのね、ショーコンというのは、人生で一度しかないんだよ？
こ「う…うん…
ひ「ショーコンってなにかわかってる？人生で一度しかないんだよ？
こ「……😖

圧が強すぎて震えた……

抖S

宇少

咁都睇到

今日之後禾櫻就係izone嘅人

日本仔快d跪係到求我哋韓fans好好照顧佢

扮咩
你個柔唯

求翻譯

建議前面2個醒目d

識時務者為俊傑

依家韓國係禾柔b大哂

misa xi
你cl咗s 思密達？

1個半鐘未減廣告
應該有70-75分鐘既

これから、ここ、韓国語しか話せない

皆んな、izoneのこと好きですか？

私はユーリちゃんが好きです

あなたも？

izone の yuri 好きです

一緒じゃん

柔理有右翼支持者

原來柔理係右翼既人

何が笑う？

君も韓国人だよ

原來係臥底
計中計中計中計中計中計中計

果邊夏榮果張我真係分唔到

唔睇名真係唔知係入山

世界はすべて韓国です

そうです

又有special clip

一個鐘倒數

世界はyuriのです

利申：學緊N5 bb班

ユーリのおマンコ

舐めたい？

yuriはMisaのです

マンコ

千其唔好searchおマンコ

想偷佢黑絲

依到啲人已經

勿論

你應該唔只想偷佢黑絲

とても好きです

見到lee d裙就想捐個頭入去

咩頭先

181021 Hyewon's Reply

F: I like you a lotㅠㅠ
H: I like you too!!!

じゃ、今度は一緒に舐めろう

先聞聞咩味

又見到個同一日生日嘅明星

181021 Minju's reply

F: Minju, please say something to international fans
M: Always thank you hehe and I love you

去握手會的人都會知道握手會有殘疾人列
其中有一個人大概是重病，手腳萎縮得厲害，躺在床上身上還插著管，是他爹媽推著他的去握手的。
在輪到我之前櫻花被先叫去跟那個人握手。
因為他是躺著的，頭都沒有到欄杆的高度，成員如果普通地站在那裡說話是一定看不到他的臉的。
然後，櫻花，直接半跨過欄杆，俯下身子去握他的手，直接去看著那人的臉跟他說話
我覺得，即使是偶像，能做到這個的人並不多吧⋯

ユーリのマンコ、好きですか

F: Minju, it looks delicious right
M: ahh, it looks delicousㅜㅜ I had dinner... But im still hungry... Enjoy your meal hehe
食完都仲肚餓

成件事好核突啊屌

有咩咁核突
你都有，人人都有㗎啦

塔諾巴快D出來處理一下Misa巴

食埋我啦

想幫塔巴含撚

...................................................................................

F: Do you know that you didn't button your pajama properly?
M: I just realized

Show Blocked User - MisaMisa

F: ah right. Who put yujin's slogan on minju's bed?? I am curious
M: it's an yujin... she did it by herself
真真痴自己張slogan落人張床到
跟住敏周又冇撕落嚟

今日啲相真係核突到唔想po唔想save

蛙: 是但啦
蛙真

ship蛙真

完哂啦

有fans po佢睡衣gif問佢知唔知扣錯鈕
佢答依家知啦

平時我都正皮你
今次真係要負皮

今日都Save 唔到 你聽日無相Save

元英啲圖
娜B都影到好怪
做乜今日啲相都係咁
唔通真係個妝太怪？
點解要化啲咁嘅妝

蛙: 啊 依加知喇

到依家都唔明點解唔俾member用個人ig

全部人都開個仲好啦

驚出事

吓出咩事呀會

日本人隨便like咩follow咩人可能都會俾泡狗過度解讀 所以寧願嚴啲唔俾用

唔係為咗食你啖飯真係理你都有味

清純答完最近睇緊魔法使的新娘
之後

未比公司screen過可能出事
例如somi同有情po過張相有酒樽喺隔離
即刻比人屌

雖然其實櫻個ig都只係po啲重p圖

同埋用官方ig講嘢會小心啲
某程度上管束你言行

仁美原來都唔少飯

酒樽單嘢小題大做之餘
睇得出IOI好感度好高
有人屌但更多人撐

去日本可能send個
tokyo♡
泡狗都會話 右翼往死裡打

找相同

團account post野之前要比經理人檢查
驚佢地講錯野，亂like野比人鬧

有個人account的話d fans會睇實你所有舉動包括你follow /unfollow 咩人，
男方即使因為合作而follow女明星，d fans甚至會攻擊個女明星

令人嘔心真係
自己做埋幾多仆街嘢就唔提
但又要做風紀管人

不過lee d仆街嘢都見唔少㗎啦

屌你咩 photoshop毀圖聖手 即刻唔想買

禾櫻應該串d企硬

唔滿意可以唔睇

之前仁美只like izone ig日本line相咪又俾人煩

飲吓酒姐，大家會心一笑就算啦

補句
磪有情則透過事務所回應表示照片是在她家中拍攝的，當時父母及親戚正在家中飲酒度中秋，強調她們並沒有飲酒。

好想睇nako嗰張呀

嗰陣有人話
成班大人喺屋企點會俾佢哋飲酒之類
IOI的國民度

又唔係唔夠大飲酒都唔得咩

idol都會飲酒好貼地喎

仲有17分鐘

識睇一定睇個5個女飯

嗰陣當事人未夠秤
就算而家somi都未夠

梁國雄議員...

唔知今次會出D咩呢

係唔係少左D野?

somi又咁細？。。。

我覺得今晚應該都到差唔多出團體相嘅時間

佢01㗎

我諗緊會唔會喺本身個網到出新嘢
好似將啲波拖曬落洗衣機出團體嘅嗰啲
或者今次可能關門或者玫瑰事
門出現嘅次數都相當多

躝啦屌你老母

agger
我依家連個網都開埋出嚟

佢又講咗咩
利申block咗

想要高中版定初中版?

解block>再block

係都要我解block

想佢透露多D concept trailer 最尾紅畫面玫瑰果單野

我諗緊會一次過出晒三個version嘅團體相
定逐張逐張黎緊幾日出

就咁睇好似唔錯

覺得可能仲有unit

冇icon版is ok

啱啊
真係諗咗好耐都耐唔明
同埋想佢解釋埋雙色組

呢個睇落高汁

你個狀態列令人

乜事

好多嘢喺上面

快D去紗英showroom,疑似Nako Miku聲音演出

聽到奈子講拜拜

入到去就byebye
不過係聽到佢哋把聲

有無翻譯

然後美久好嬌羞咁講
唔識日文

咩都無喎

Miku我聽左好耐，係最後幾分鐘先有NAKO

原來完左

完

最後1分鐘

仲有1min

其他人生日d po死都唔爆
今日竟然到呢個鐘數大直路

屌

happy _xxxx_day

紅色估係Rose Ver
白色估係 Color Ver

屌你老母準時見到曹柔理個星盆大面 幫我call 999

有冇咩特別事?

警告 唔好上埃鬆twitter

我等咁耐就係得依個
食屎啦仆街
我以為有新相一彈就入
結果

Nako頭髮出演

屌我係咪痴撚左線
11點去哂ig twitter 官網睇更新
twitter大大隻青蛙係到
我笑撚到失常

我都中咗伏

WARNING 唔好入IZONE TWITTER

好撚慘

係似青蛙

今晚消息係得咁多 ?

大家準備比我1001

係
咁耐都未有新通知

仆街啦

仆街一個生日post騎劫殺全部嘢 連團體預告都暫停埋

oh fuck an yujin inyernational你又做乜鳩

今日邊個生日？

屌我啱先講過今晚淨係可以po

大家的愛人

屌咁就浪費一日

聽日仲有預告

misa又贏..........

咁就停咗一日
ig仲要睇連環圖

唔敢上ig Twitter

搶1001

我好嬲

燈中得油油生日post

沒有期待沒有傷害

躝啦

快D改埋首歌慶祝佢生日啦

記得11點有新野睇 上黎 點知一睇先記得今日係

要搵人唱埋

今晚咁油 即係代表明晚同樣時間可以值得期待下?

未見過有團會出左幾日預告之後停左唔出

大家燈中

忘記左邊個生日

人醜樣仲要咁既大頭

weekly idol應該會有part賀佢生日

改名做produce燈神48

冇人生日

會唔會係冇圖了
如果唔係嘅話成件事
為佢一個停post係咩玩法

冥壽

認真
張新相執到好膠好恐怖
真係唔好挑機

冇咁多貨就頭兩set相拆開幾日出啦
洗衣機又識咁玩 前面就一下出晒

係宇宙生日
唔關地球事

今日係比d mb同飯交流？

我屌
唔記得左今日錄 仆街

由彈通知冇睇清楚就一嘢㩒入去嘅時候
我就已經中咗伏
祼機嘅我
差啲要同佢講byebye

諗多左 點會無

爽，一返黎香港就見到柔B

old news

為左油b生日團相都唔post

咩嚟的

唔會冇 係佢唔拎出黎
仲有mv預告呢？隻歌播幾秒又得

計撚好哂

放個圖海益大家?

sor lo 岩岩先見到

仲有歌曲試聽呢

掛住娜B真真
我要睇新相啊屌

今日錄嘅話咪即係冇日本妹

你覺得會無?

快D出啦

睇idol room算啦

有排blur

出track list未姐

好撚彩日本line無係到可以唔撚洗睇

日本妹即日返韓國錄加開v

心好累

無返啊而家仲係日本

聽日唔想上twiter同ig

有返一早有飯拍啦